\chapter{Ressources Internet}
%****************************
Les ressources Internet se composent essentiellement de~:
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] deux forums de discussion~:
   \begin{itemize}
   \item[\ptiret]
      {\tt comp.lang.c} : forum international (donc en langue anglaise)
	 de discussion sur le langage C.
   \item[\ptiret]
      {\tt fr.comp.lang.c} : forum français de discussion sur le langage C.
   \end{itemize}

\item[$\bullet$] deux {\sc faq} (Frequently Asked Questions)~:
   \begin{itemize}
   \item[\ptiret]
      La faq de {\tt comp.lang.c} maintenue par Steve Summit dont l'{\sc url}
      est\\
      \verb|ftp://rtfm.mit.edu:/pub/usenet/news.answers/C-faq/faq|.
      C'est le recueil des questions les plus fréquemment posées dans le forum
   {\tt comp.lang.c}.

   \item[\ptiret]
      Un document intitulé {\it Learn C/C++ today (a list of
      resources/tutorials)} dont l'{\sc url} est \\
      \verb|ftp://rtfm.mit.edu:/pub/usenet/news.answers/C-faq/learn-c-cpp-today|.
      On y trouve les {\sc url} de ressources librement accessibles sur
      Internet, à savoir~: des documents à imprimer, des documents à 
      consulter avec un browser {\sc web}, des exemples de programmes,
      une bibliographie commentée.
   \end{itemize}
\end{itemize}
